有冇人同我一樣 上連登只上娛樂台

代表垃圾

冇呀

靚撚到 我係中國人呀屌

我屌你 你仲大膽過我

落地獄啦你

樓主炒車落地獄死啦

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

你之前唔係成日係感情台9UP?

邊位會員黎 唔識佢

我係炒車時送你落死獄個個呀on9

得啦唔撚想知呀 你快啲去死啦屌你老母

但你已經知了

幫你做忌
祝你早啲死

推

打緊仗咪撚開膠Post阻住行動Post啦，我敢講一輸咩論壇都無得你上

樓主條三毛狗生活喺平行世界乜都唔知

你同隻死警犬+林奠一齊趁地淋落地獄啦弱智三毛

咩都冇做過就話係三毛, 定其實你地係五毛呀

點解唔去5P討論呢???

樓主娛樂台音樂台無知垃圾傻鳩三毛過街老鼠

你炒車啦 傻閪

樓豬係咪係娛樂台先搵到歸屬感？

樓主炒車死唔該😊死三毛狗大陸閪收割機😊